有無人就算你鍾意個對象同你whatsapp？

你都可以忍到唔覆佢？
定其實根本唔鍾意？

當你知道再聯絡落去都去唔返當初咁
你就會無動力去回覆

可以

Can't agree more

忍到，只要你知道就算同佢一齊都唔會有好結果，你亦都知佢過去啲唔見得光既野，好痛苦，盡早放手

睇我開既第一個post

大家都你暪我暪，其實好多位都察覺到，我亦都永遠唔會忘記，咁就好

好掛住佢

忍到 因為我知唔會有結果

有時好想覆佢 但都會算數

點先叫冇結果?

忍到 可以成一兩日先覆